# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-20 13:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-21 14:00+0800\n"
"Last-Translator: James C.C. Chien<james@mindman.com.tw>\n"
"Language-Team: MailWatch <mailwatch-users@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: bayes_info.php:32 other.php:64
msgid "SpamAssassin Bayes Database Info"
msgstr "SpamAssassin Bayes 資料庫資訊"

#: bayes_info.php:40
msgid "Bayes Database Information"
msgstr "Bayes 資料庫資訊"

#: bayes_info.php:63 bayes_info.php:103
msgid "Number of Spam Messages"
msgstr "垃圾郵件數量"

#: bayes_info.php:66 bayes_info.php:107
msgid "Number of Ham Messages"
msgstr "正常郵件數量"

#: bayes_info.php:69 bayes_info.php:111
msgid "Number of Tokens"
msgstr "Token 數量"

#: bayes_info.php:72 bayes_info.php:115
msgid "Oldest Token"
msgstr "最舊的 Token"

#: bayes_info.php:75 bayes_info.php:119
msgid "Newest Token"
msgstr "最新的 Token"

#: bayes_info.php:78 bayes_info.php:127
msgid "Last Expiry"
msgstr "最近逾期清除"

#: bayes_info.php:81 bayes_info.php:131
msgid "Last Expiry Reduction Count"
msgstr "最近逾期清除數量"

#: bayes_info.php:86 bayes_info.php:138
msgid "Database Type"
msgstr "資料庫種類"

#: bayes_info.php:123
msgid "Last Journal Sync"
msgstr "最近日誌同步"

#: bayes_info.php:138
msgid "Spamassassin Build-In"
msgstr "SpamAssassin 內建"

#: checklogin.php:52 checklogin.php:64
msgid "Invalid query: "
msgstr "錯誤的查詢: "

#: checklogin.php:53 checklogin.php:65
msgid "Whole query: "
msgstr "完整查詢: "

#: checklogin.php:155 login.php:34 login.php:91
msgid "MailWatch Login Page"
msgstr "MailWatch 登入頁面"

#: checklogin.php:151 login.php:52 login.php:104
msgid "MailWatch Login"
msgstr "MailWatch 登入"

#: checklogin.php:154
msgid "Bad username or Password"
msgstr "錯誤的使用者或密碼"

#: checklogin.php:159 login.php:55 user_manager.php:80 user_manager.php:152
#: user_manager.php:315
msgid "Username"
msgstr "使用者帳號"

#: checklogin.php:166 login.php:60 user_manager.php:82 user_manager.php:83
#: user_manager.php:154 user_manager.php:155 user_manager.php:317
#: user_manager.php:318
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: checklogin.php:175 login.php:67
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: checklogin.php:175 lists.php:301 login.php:67 user_manager.php:95
#: user_manager.php:168
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: checklogin.php:175 login.php:67 login.php:110
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: detail.php:45
msgid "yes"
msgstr "是"

#: detail.php:46
msgid "no"
msgstr "否"

#: detail.php:54
msgid "Received on:"
msgstr "收信時間:"

#: detail.php:55
msgid "Received by:"
msgstr "收信主機:"

#: detail.php:56 detail.php:111
msgid "Received from:"
msgstr "寄信主機:"

#: detail.php:57 detail.php:118
msgid "Received Via:"
msgstr "路由主機:"

#: detail.php:59 detail.php:225
msgid "Message Headers:"
msgstr "郵件檔頭:"

#: detail.php:60 lists.php:239 viewmail.php:156 viewmail.php:158
#: viewmail.php:160
msgid "From:"
msgstr "寄件者:"

#: detail.php:61 detail.php:179 detail.php:191 lists.php:243 viewmail.php:176
#: viewmail.php:178 viewmail.php:180
msgid "To:"
msgstr "收件者:"

#: detail.php:62 detail.php:179 detail.php:195 viewmail.php:196
#: viewmail.php:198 viewmail.php:200
msgid "Subject:"
msgstr "主旨:"

#: detail.php:63 detail.php:222
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: detail.php:64
msgid "Archive:"
msgstr "存檔:"

#: detail.php:65
msgid "Anti-Virus/Dangerous Content Protection"
msgstr "病毒/惡意內容 反制防護"

#: detail.php:65 detail.php:70 detail.php:80 detail.php:263
msgid "HEADER"
msgstr "郵件檔頭"

#: detail.php:66
msgid "Virus:"
msgstr "病毒:"

#: detail.php:67
msgid "Blocked File:"
msgstr "攔截的檔案:"

#: detail.php:68
msgid "Other Infection:"
msgstr "其它感染:"

#: detail.php:69 detail.php:167
msgid "Report:"
msgstr "報告:"

#: detail.php:71 detail.php:247
msgid "Spam:"
msgstr "垃圾郵件:"

#: detail.php:72 detail.php:255
msgid "High Scoring Spam:"
msgstr "高分垃圾郵件:"

#: detail.php:73
msgid "SpamAssassin Spam:"
msgstr "SpamAssassin 垃圾郵件:"

#: detail.php:74
msgid "Listed in RBL:"
msgstr "列在 RBL:"

#: detail.php:75
msgid "Spam Whitelisted:"
msgstr "垃圾郵件白名單:"

#: detail.php:76
msgid "Spam Blacklisted:"
msgstr "垃圾郵件黑名單:"

#: detail.php:77 detail.php:240
msgid "SpamAssassin Autolearn:"
msgstr "SpamAssassin 自動學習:"

#: detail.php:78
msgid "SpamAssassin Score:"
msgstr "SpamAssassin 分數:"

#: detail.php:79 detail.php:219
msgid "Spam Report:"
msgstr "垃圾郵件報告:"

#: detail.php:80
msgid "Message Content Protection (MCP)"
msgstr "郵件內容防護 (MCP)"

#: detail.php:81
msgid "MCP:"
msgstr "MCP:"

#: detail.php:82
msgid "High Scoring MCP:"
msgstr "高分 MCP:"

#: detail.php:83
msgid "SpamAssassin MCP:"
msgstr "SpamAssassin MCP:"

#: detail.php:84
msgid "MCP Whitelisted:"
msgstr "MCP 白名單:"

#: detail.php:85
msgid "MCP Blacklisted:"
msgstr "MCP 黑名單:"

#: detail.php:86
msgid "MCP Score:"
msgstr "MCP 分數:"

#: detail.php:87 detail.php:259
msgid "MCP Report:"
msgstr "MCP 報告:"

#: detail.php:101
#, php-format
msgid "Message ID '%s' not found!"
msgstr "找不到郵件ID '%s'!"

#: detail.php:113 detail.php:174
msgid "Add to Whitelist"
msgstr "加至白名單"

#: detail.php:113 detail.php:174
msgid "Add to Blacklist"
msgstr "加至黑名單"

#: detail.php:122 rep_top_mail_relays.php:133
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: detail.php:123 rep_top_mail_relays.php:132
msgid "Hostname"
msgstr "主機名稱"

#: detail.php:124 rep_top_mail_relays.php:134
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: detail.php:126 functions.php:257 functions.php:591 functions.php:1877
#: rep_mrtg_style.php:169 rep_sa_rule_hits.php:103 rep_top_mail_relays.php:137
#: rep_total_mail_by_date.php:163 rep_total_mail_by_date.php:211
#: quarantine_report.php:160 quarantine_report.php:161
#: quarantine_report.php:162 quarantine_report.php:164
#: quarantine_report.php:169 quarantine_report.php:193
#: quarantine_report.php:194 quarantine_report.php:195
#: quarantine_report.php:197 quarantine_report.php:202
msgid "Spam"
msgstr "垃圾郵件"

#: detail.php:127 rep_mrtg_style.php:170 rep_top_viruses.php:123
#: rep_total_mail_by_date.php:209 rep_viruses.php:164
#: quarantine_report.php:157 quarantine_report.php:190
msgid "Virus"
msgstr "病毒"

#: detail.php:128
msgid "All"
msgstr "所有"

#: detail.php:139 detail.php:142
msgid "Reverse Lookup Failed"
msgstr "反解失敗"

#: detail.php:148
msgid "GeoIP Lookup Failed"
msgstr "GeoIP 解析失敗"

#: detail.php:284 detail.php:301
msgid "Relayed by"
msgstr "轉寄者"

#: detail.php:285 detail.php:302
msgid "Relayed to"
msgstr "轉寄至"

#: detail.php:286 detail.php:303
msgid "Delay"
msgstr "延遲"

#: detail.php:287 detail.php:304 functions.php:274 functions.php:1548
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: detail.php:300 functions.php:1431 functions.php:1435
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/時間"

#: detail.php:318
msgid "Relay Information"
msgstr "轉寄資訊"

#: detail.php:375
msgid "Quarantine Command Results"
msgstr "隔離指令結果"

#: detail.php:379
msgid "Result Messages"
msgstr "結果訊息"

#: detail.php:389
msgid "Error Messages"
msgstr "錯誤訊息"

#: detail.php:398 functions.php:167 geoip_update.php:199
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: detail.php:406 functions.php:601
msgid "Quarantine"
msgstr "隔離"

#: detail.php:409 functions.php:1877
msgid "Release"
msgstr "釋放"

#: detail.php:410 filter.inc:267 lists.php:222 user_manager.php:252
#: user_manager.php:291
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: detail.php:411
msgid "SA Learn"
msgstr "SA 學習"

#: detail.php:412 msrule.php:36
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: detail.php:413
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: detail.php:414
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: detail.php:415
msgid "Dangerous"
msgstr "危險"

#: detail.php:430
msgid "As Ham"
msgstr "視為正常郵件"

#: detail.php:430
msgid "As Spam"
msgstr "視為垃圾郵件"

#: detail.php:430 functions.php:1877
msgid "Forget"
msgstr "遺忘"

#: detail.php:430
msgid "As Spam+Report"
msgstr "視為垃圾郵件+提報"

#: detail.php:430
msgid "As Ham+Revoke"
msgstr "視為正常郵件+撤回"

#: detail.php:468
msgid "Alternate Recipient(s)"
msgstr "替換的收件人"

#: docs.php:27 docs.php:35 functions.php:605
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: docs.php:36
msgid ""
"This page does require authentication, so you can put links to your site "
"documentation here and allow your users to access it if you wish."
msgstr ""
"本頁面不需要驗證, 所以如果您有需要可將網站文件連結置放於此並允許使用者存取."

#: do_message_ops.php:31
msgid "Operation Results"
msgstr "操作結果"

#: do_message_ops.php:35
msgid "Spam Learn Results"
msgstr "垃圾郵件學習結果"

#: do_message_ops.php:82
#, php-format
msgid "Message %s not found in quarantine"
msgstr "隔離區中找不到郵件 %s"

#: filter.inc:103
msgid "Active Filters"
msgstr "有效的過濾器"

#: filter.inc:108
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: filter.inc:111 filter.inc:312
msgid "None"
msgstr "無"

#: filter.inc:115
msgid "Add Filter"
msgstr "增加過濾器"

#: filter.inc:117
msgid "Statistics (Filtered)"
msgstr "統計 (已過濾的)"

#: filter.inc:130
msgid "Oldest record"
msgstr "最舊的紀錄"

#: filter.inc:131
msgid "Newest record"
msgstr "最新的紀錄"

#: filter.inc:132
msgid "Message count"
msgstr "郵件數量"

#: filter.inc:134 functions.php:602 reports.php:40
msgid "Reports"
msgstr "報表"

#: filter.inc:262 lists.php:301
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: filter.inc:263
msgid "To set date you must use YYYY-mm-dd format"
msgstr "設定的日期格式必須是 YYYY-mm-dd"

#: filter.inc:264
msgid "Load/Save Filter"
msgstr "載入/儲存 過濾器"

#: filter.inc:265 filter.inc:267
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: filter.inc:267
msgid "Load"
msgstr "載入"

#: functions.php:28
msgid ""
"Cannot read conf.php - please create it by copying conf.php.example and "
"modifying the parameters to suit.\n"
msgstr ""
"無法讀取 config.conf - 請複製 config.conf.example 並修改相關參數以建立該檔"
"案.\n"

#: functions.php:165
msgid ""
"You are running MailWatch in distributed mode therefore MailWatch cannot "
"read your MailScanner configuration files to acertain your primary virus "
"scanner - please edit functions.php and manually set the VIRUS_REGEX "
"constant for your primary scanner."
msgstr ""
"您的 MailWatch 在分散模式下執行, 所以 MailWatch 無法讀取您的 MailScanner 設定"
"檔來確認主要的掃毒引擎 - 請修改 function.php 及 手動設定 VIRUS_REGEX 參數為您"
"的主要掃毒引擎."

#: functions.php:204
msgid "MailWatch Filter Report"
msgstr "MailWatch 過濾器報告"

#: functions.php:242
msgid "Jump to message"
msgstr "跳到郵件(填入郵件ID)"

#: functions.php:246
msgid "Current User"
msgstr "目前使用者"

#: functions.php:246
msgid "Current Sytem Time"
msgstr "目前系統時間"

#: functions.php:246
#msgid "Welcome"
#msgstr "歡迎"

#: functions.php:255
msgid "Color Codes"
msgstr "顏色代碼"

#: functions.php:256 quarantine_report.php:158 quarantine_report.php:191
msgid "Bad Content"
msgstr "不良內容"

#: functions.php:256 quarantine_report.php:159 quarantine_report.php:192
msgid "Infected"
msgstr "感染"

#: functions.php:258
msgid "High Spam"
msgstr "高分垃圾郵件"

#: functions.php:260
msgid "High MCP"
msgstr "高分 MCP"

#: functions.php:261
msgid "Whitelisted"
msgstr "白名單"

#: functions.php:262 quarantine_report.php:163 quarantine_report.php:196
msgid "Blacklisted"
msgstr "黑名單"

#: functions.php:263
msgid "Not Scanned"
msgstr "未掃描"

#: functions.php:264 functions.php:586 rep_mcp_rule_hits.php:97
msgid "Clean"
msgstr "乾淨郵件"

#: functions.php:278
msgid "NO"
msgstr "否"

#: functions.php:279
msgid "YES"
msgstr "是"

#: functions.php:283
msgid "children"
msgstr "子程序"

#: functions.php:286 functions.php:299
msgid "proc(s)"
msgstr "程序"

#: functions.php:310
msgid "Load Average"
msgstr "平均負載"

#: functions.php:324
msgid "Mail Queues"
msgstr "郵件駐列"

#: functions.php:325 functions.php:335
msgid "Inbound"
msgstr "內寄"

#: functions.php:326 functions.php:336
msgid "Outbound"
msgstr "外送"

#: functions.php:328
#, php-format
msgid "Please verify read permissions on %s and %s"
msgstr "請確認 %s 及 %s 讀取權限"

#: functions.php:341
msgid "Free Drive Space"
msgstr "剩餘磁碟空間"

#: functions.php:584
msgid "Today's Totals"
msgstr "今日統計"

#: functions.php:585
msgid "Processed"
msgstr "處理"

#: functions.php:587 rep_top_mail_relays.php:136
#: rep_total_mail_by_date.php:160
msgid "Viruses"
msgstr "病毒"

#: functions.php:588
msgid "Top Virus"
msgstr "最高病毒"

#: functions.php:589
msgid "Blocked files"
msgstr "攔截的檔案"

#: functions.php:590
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: functions.php:592
msgid "High Scoring Spam"
msgstr "高分垃圾郵件"

#: functions.php:594
msgid "High Scoring MCP"
msgstr "高分 MCP"

#: functions.php:599 status.php:28
msgid "Recent Messages"
msgstr "最近郵件"

#: functions.php:600
msgid "Lists"
msgstr "黑/白名單"

#: functions.php:603
msgid "Tools/Links"
msgstr "工具/鍵結"

#: functions.php:604
msgid "Software Versions"
msgstr "軟體版本"

#: functions.php:606
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: functions.php:733
msgid "Could not connect to database"
msgstr "無法連結資料庫"

#: functions.php:734
msgid "Could not select db"
msgstr "無法選擇資料庫"

#: functions.php:761
msgid "Error executing query"
msgstr "查詢執行錯誤"

#: functions.php:818 functions.php:878 rep_mcp_score_dist.php:121
#: rep_sa_score_dist.php:124
msgid "Score"
msgstr "分數"

#: functions.php:818 functions.php:878
msgid "Matching Rule"
msgstr "符合規則"

#: functions.php:818 functions.php:878 mcp_rules_update.php:49
#: rep_mcp_rule_hits.php:95 rep_sa_rule_hits.php:99
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: functions.php:1026
msgid "Cannot open ruleset file"
msgstr "無法開啟規則集檔案"

#: functions.php:1070 functions.php:1184
#, php-format
msgid "Cannot find configuration value: %s in %s\n"
msgstr "無法找到設定值: %s 於 %s\n"

#: functions.php:1194
msgid "Cannot open MailScanner configuration file"
msgstr "無法開啟 MailScanner 設定檔"

#: functions.php:1360 functions.php:1913 functions.php:1976 functions.php:2067
#, php-format
msgid "Displaying page %s of %s - Records %s to %s of %s"
msgstr "第 %s 頁 共 %s 頁 - 記錄 %s 至 %s 共 %s 筆"

#: functions.php:1409
msgid "Ops"
msgstr "操作"

#: functions.php:1423 functions.php:1519
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: functions.php:1449 rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:115
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:115
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:118 rep_top_recipients_by_volume.php:119
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:116
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:116
#: rep_top_senders_by_quantity.php:126 rep_top_senders_by_volume.php:119
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: functions.php:1453 lists.php:214 quarantine_report.php:76
msgid "From"
msgstr "寄件者"

#: functions.php:1456 lists.php:215
msgid "To"
msgstr "收件者"

#: functions.php:1459 quarantine_report.php:77
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: functions.php:1523 rep_mrtg_style.php:115 rep_mrtg_style.php:167
#: rep_total_mail_by_date.php:148 rep_total_mail_by_date.php:207
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: functions.php:1526
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: functions.php:1533
msgid "SA Score"
msgstr "SA 分數"

#: functions.php:1541
msgid "MCP Score"
msgstr "MCP 分數"

#: functions.php:1552
msgid "Message"
msgstr "訊息"

#: functions.php:1555
msgid "Tries"
msgstr "重試"

#: functions.php:1559
msgid "Last"
msgstr "最後"

#: functions.php:1774
msgid "(Hostname lookup failed)"
msgstr "(主機名稱無法解析)"

#: functions.php:1746
#msgid "or"
#msgstr "或"

#: functions.php:1874
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: functions.php:1874
msgid "all"
msgstr "所有"

#: functions.php:1875
msgid "Learn"
msgstr "學習"

#: functions.php:1877 rep_sa_rule_hits.php:101
msgid "Ham"
msgstr "正常郵件"

#: functions.php:2031
msgid "No rows retrieved!\n"
msgstr "無法取得資料列!\n"

#: functions.php:2100
msgid "No rows retrieved."
msgstr "無法取得資料列."

#: functions.php:2120
#, php-format
msgid "Page generated in %f seconds\n"
msgstr "本頁在 %f 秒內產生\n"

#: functions.php:2283 functions.php:2317
msgid "Error: could not connect to LDAP directory on"
msgstr "錯誤: 無法連結到 LDAP目錄到"

#: functions.php:2286 functions.php:2320
msgid "Error: unable to bind to LDAP directory"
msgstr "錯誤: 無法 BIND 到 LDAP目錄"

#: functions.php:2668 functions.php:2681
msgid "Release: message released to "
msgstr "釋放: 郵件釋放給 "

#: functions.php:2684
msgid "Release: error code "
msgstr "釋放: 錯誤碼 "

#: functions.php:2684
msgid "returned from Sendmail"
msgstr "自 sendmail 返回"

#: functions.php:2788
msgid "SpamAssassin: error code "
msgstr "SpamAssassin 學習: 錯誤碼"

#: functions.php:2788
msgid "returned from SpamAssassin"
msgstr "自 SpamAssassin 返回"

#: functions.php:2801
msgid "SA Learn: "
msgstr "SA 學習: "

#: functions.php:2804
msgid "SA Learn: error code "
msgstr "SA 學習: 錯誤碼 "

#: functions.php:2804
msgid "returned from sa-learn"
msgstr "自 sa-learn 返回"

#: functions.php:2843
msgid "Invalid argument"
msgstr "錯誤的參數"

#: functions.php:2852
msgid "Delete: deleted file "
msgstr "刪除: 刪除檔案"

#: functions.php:2856
msgid "Delete: error deleting file "
msgstr "刪除: 刪除檔時發生錯誤"

#: geoip_update.php:30
msgid "GeoIP Database Update"
msgstr "GeoIP 資料庫更新"

#: geoip_update.php:39
msgid ""
"This utility is used to update the SQL database with up-to-date GeoIP data "
"from <a href=\"http://dev.maxmind.com/app/geoip_country\" target=\"_maxmind"
"\">MaxMind</a> which is used to work out the country of origin for any given "
"IP address and is displayed on the Message Detail page."
msgstr ""
"本工具是用來將 <a href=\"http://dev.maxmind.com/app/geoip_country\" target="
"\"_maxmind\">MaxMind</a> 上最新的 GeoIP 資料更新至 SQL 資料庫. 該資料是用來查"
"詢郵件詳細資訊頁面中顯示IP位址的所屬國家別."

#: geoip_update.php:44 mcp_rules_update.php:45 sa_rules_update.php:45
msgid "Run Now"
msgstr "立即執行"

#: geoip_update.php:51
msgid "Downloading file, please wait...."
msgstr "下載檔案中, 請稍候...."

#: geoip_update.php:191
msgid "Download complete ... "
msgstr "下載完成 ..."

#: geoip_update.php:191
msgid " rows imported."
msgstr "列 成功匯入."

#: geoip_update.php:199
msgid "Unzip failed"
msgstr "解壓縮失敗"

#: geoip_update.php:204
msgid "Unable to download GeoIP data file."
msgstr "無法下載 GeoIP 資料檔."

#: geoip_update.php:212
msgid "Unable to read or write to the"
msgstr "無法讀或寫至"

#: geoip_update.php:218
msgid "Files still exist for some reason"
msgstr "檔案因為某些原因仍保留"

#: lists.php:28
msgid "Whitelist/Blacklist"
msgstr "白/黑名單"

#: lists.php:34
#msgid "Username is not in the correct format to use this utility."
#msgstr "使用者帳號格式錯誤無法使用此工具"

#: lists.php:149
msgid "You must select a list to create the entry."
msgstr "您必須選擇一種名單以建立項目"

#: lists.php:152
msgid "You must enter a from address (user@domain, domain or IP)."
msgstr "您必須輸入一個寄件者位址 (user@domain, 網域或者 IP)"

#: lists.php:95
#msgid "To address does not match current username."
#msgstr "收件者地址與使用者帳號不符"

#: lists.php:111
#msgid "To domain does not match the current username."
#msgstr "收件者網域與使用者帳號不符"

#: lists.php:216 user_manager.php:95 user_manager.php:168 user_manager.php:325
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: lists.php:227
msgid "No entries found."
msgstr "找不到項目."

#: lists.php:236
msgid "Add to Whitelist/Blacklist"
msgstr "加至白/黑名單"

#: lists.php:283
msgid "List:"
msgstr "黑/白名單:"

#: lists.php:294 lists.php:316
msgid "Whitelist"
msgstr "白名單"

#: lists.php:295 lists.php:317
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名單"

#: lists.php:300
msgid "Action:"
msgstr "操作:"

#: lists.php:305
msgid "Errors:"
msgstr "錯誤:"

#: login.function.php:31
msgid "Not authenticated"
msgstr "未通過驗證"

#: login.function.php:32
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要經過驗證"

#: login.function.php:33
msgid "Your username and/or password are incorrect"
msgstr "您的帳號 及/或 密碼有誤"

#: login.php:106
msgid ""
"Sorry the Server is missing config.conf. Please create the file by copying "
"config.conf.example and making the required changes."
msgstr ""
"抱歉 伺服器找不到 config.conf .請複製 config.conf.example 並修改相關參數以建"
"立該檔案."

#: mailq.php:28 postfixmailq.php:28
msgid "Mail Queue Viewer"
msgstr "郵件佇列檢視器"

#: mailq.php:40
msgid "No queue specified"
msgstr "未指定佇列"

#: mailscanner_relay.php:39 ms_lint.php:32 sa_lint.php:31
msgid "Cannot open pipe"
msgstr "無法開啟 pipe"

#: mcafee_status.php:39 other.php:51
msgid "McAfee Status"
msgstr "McAfee 狀態"

#: mcp_rules_update.php:32
msgid "MCP Rule Description Update"
msgstr "MCP 規則說明更新"

#: mcp_rules_update.php:39
msgid ""
"This utility is used to update the SQL database with up-to-date descriptions "
"of the MCP rules which are displayed on the Message Detail screen."
msgstr ""
"本工具是用來將最新的 MCP 規則說明資料更新至 SQL 資料庫以用來顯示郵件詳細資訊頁面."

#: mcp_rules_update.php:41
msgid ""
"This utility should generally be run after an update to your MCP rules, "
"however it is safe to run at any time as it only replaces the existing "
"values and inserts only new values in the table (therefore preserving "
"descriptions from potentially deprecated or removed rules)."
msgstr ""
"    本工具通常在您更新 MCP 規則後執行, 然而任何時間執行都是安全的, 因為只會更"
"新現有值並插入新的值到資料表 (失效的說明或的移除的規則仍會保留)."

#: mcp_rules_update.php:49 rep_mcp_rule_hits.php:94 rep_sa_rule_hits.php:98
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#: msconfig.php:32
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: msconfig.php:39
msgid "MailScanner Configuration"
msgstr "MailScanner 設定檔"

#: ms_lint.php:28 ms_lint.php:39
msgid "MailScanner Lint"
msgstr "MailScanner 狀態檢測"

#: ms_lint.php:53 sa_lint.php:50
#, php-format
msgid "<!-- Timer: %s, Line Start: %s -->\n"
msgstr "<!-- 計時器: %s, 狀態檢測開始: %s -->\n"

#: ms_lint.php:76 sa_lint.php:71
msgid "Finish - Total Time"
msgstr "完成 - 總耗時"

#: msrule.php:28
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: msrule.php:51
msgid "Unable to open file."
msgstr "無法開啟檔案."

#: mysql_status.php:28
msgid "MySQL Status"
msgstr "MySQL 資料庫狀態"

#: mysql_status.php:33
msgid "Not Authorized"
msgstr "尚未通過驗證"

#: other.php:30 other.php:36
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: other.php:39 user_manager.php:297
msgid "User Management"
msgstr "使用者管理"

#: other.php:42
msgid "Sophos Status"
msgstr "Sophos 狀態"

#: other.php:45
msgid "F-Secure Status"
msgstr "F-Secure 狀態"

#: other.php:48 clamav.awk:28
msgid "ClamAV Status"
msgstr "ClamAV 狀態"

#: other.php:53
#msgid "McAfee Status"
#msgstr "McAfee 狀態"

#: other.php:54
msgid "F-Prot Status"
msgstr "F-Prot 狀態"

#: other.php:57
msgid "MySQL Database Status"
msgstr "MySQL 資料庫狀態"

#: other.php:60
msgid "View MailScanner Configuration"
msgstr "檢視 MailScanner 設定檔"

#: other.php:65
msgid "SpamAssassin Lint (Test)"
msgstr "SpamAssassin 狀態檢測 (測試)"

#: other.php:66
msgid "MailScanner Lint (Test)"
msgstr "MailScanner 狀態檢測 (測試)"

#: other.php:67
msgid "Update SpamAssasin Rule Descriptions"
msgstr "更新 SpamAssassin 規則說明"

#: other.php:70
msgid "Update MCP Rule Descriptions"
msgstr "更新 MCP 規則說明"

#: other.php:73
msgid "Update GeoIP Database"
msgstr "更新 GeoIP 資料庫"

#: other.php:78
msgid "Links"
msgstr "連結"

#: postfixmailq.php:30
msgid "Combined mail queue (Inbound and Outbound)"
msgstr "合併的郵件佇列 (內寄及外送)"

#: quarantine_action.php:51
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: quarantine_action.php:53
msgid "Close Window"
msgstr "關閉視窗"

#: quarantine_action.php:62
msgid "Error: No Message ID"
msgstr "錯誤: 無此郵件 ID"

#: quarantine_action.php:65
msgid "Error: No action"
msgstr "錯誤: 無此操作"

#: quarantine_action.php:72
msgid "Error: Message not found in quarantine"
msgstr "錯誤: 隔離區中找不到此郵件"

#: quarantine_action.php:108
msgid "Delete: Are you sure?"
msgstr "刪除: 您確定嗎?"

#: quarantine_action.php:109 user_manager.php:265
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: quarantine_action.php:109 user_manager.php:265
msgid "No"
msgstr "否"

#: quarantine_action.php:137
msgid "Unknown action: "
msgstr "不明的操作: "

#: quarantine.php:30
msgid "Quarantine Viewer"
msgstr "隔離檢視器"

#: quarantine.php:38 quarantine.php:56 quarantine.php:111 quarantine.php:157
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: quarantine.php:45
#, php-format
msgid " - %02d items"
msgstr " - %02d 項目"

#: quarantine.php:69
msgid "No quarantine directories found"
msgstr "找不到隔離資料夾"

#: quarantine.php:159
msgid "No quarantined messages found"
msgstr "找不到隔離的郵件"

#: rep_audit_log.php:38 rep_audit_log.php:61 reports.php:107
msgid "Audit Log"
msgstr "稽核紀錄"

#: rep_mcp_rule_hits.php:32 reports.php:104
msgid "MCP Rule Hits"
msgstr "MCP 規則命中"

#: rep_mcp_rule_hits.php:50 rep_sa_rule_hits.php:47 rep_top_mail_relays.php:65
#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:66
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:66
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:66 rep_top_recipients_by_volume.php:66
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:66
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:66 rep_top_senders_by_quantity.php:72
#: rep_top_senders_by_volume.php:66 rep_total_mail_by_date.php:91
#: rep_viruses.php:127
msgid "Error: no rows retrieved from database"
msgstr "錯誤: 資料庫未傳回任何資料列"

#: rep_mcp_rule_hits.php:96 rep_sa_rule_hits.php:100
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: rep_mcp_score_dist.php:32 rep_mcp_score_dist.php:89 reports.php:103
msgid "MCP Score Distribution"
msgstr "MCP 分數分佈"

#: rep_mcp_score_dist.php:66 rep_mrtg_style.php:75 rep_sa_score_dist.php:66
msgid "Error: Needs 2 or more rows of data to be retrieved from database"
msgstr "錯誤: 至少需要資料庫傳回 2 筆以上的資料"

#: rep_mcp_score_dist.php:90 rep_sa_score_dist.php:89
msgid "Score (rounded)"
msgstr "分數 (四捨五入)"

#: rep_mcp_score_dist.php:93 rep_mrtg_style.php:119 rep_sa_score_dist.php:93
#: rep_total_mail_by_date.php:151
msgid "No. of messages"
msgstr "郵件數量"

#: rep_mcp_score_dist.php:112 rep_mrtg_style.php:159 rep_sa_score_dist.php:116
#: rep_top_mail_relays.php:124 rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:105
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:105
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:108 rep_top_recipients_by_volume.php:109
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:106
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:106
#: rep_top_senders_by_quantity.php:116 rep_top_senders_by_volume.php:109
#: rep_top_viruses.php:115 rep_total_mail_by_date.php:199
msgid "File isn't readable. Please make sure that "
msgstr "無法讀取檔案. 請確定 "

#: rep_mcp_score_dist.php:112 rep_mrtg_style.php:159 rep_sa_score_dist.php:116
#: rep_top_mail_relays.php:124 rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:105
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:105
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:108 rep_top_recipients_by_volume.php:109
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:106
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:106
#: rep_top_senders_by_quantity.php:116 rep_top_senders_by_volume.php:109
#: rep_top_viruses.php:115 rep_total_mail_by_date.php:199
msgid " is readable and writable by Mailwatch."
msgstr " 能被 Mailwatch 讀寫."

#: rep_mcp_score_dist.php:122 rep_sa_score_dist.php:125
#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:114
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:114
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:117 rep_top_recipients_by_volume.php:118
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:115
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:115
#: rep_top_senders_by_quantity.php:125 rep_top_senders_by_volume.php:118
#: rep_top_viruses.php:124 rep_viruses.php:167
msgid "Count"
msgstr "次數"

#: rep_message_listing.php:34 rep_message_listing.php:93
#: rep_message_ops.php:34 reports.php:77
msgid "Message Listing"
msgstr "郵件列表"

#: rep_message_ops.php:79 reports.php:78
msgid "Message Operations"
msgstr "郵件操作"

#: rep_mrtg_style.php:32
msgid "MRTG Style Mail Report"
msgstr "MRTG 格式郵件報表 "

#: rep_mrtg_style.php:114
msgid "Last 24 Hrs"
msgstr "最近 24 小時"

#: rep_mrtg_style.php:168 rep_total_mail_by_date.php:156
#: rep_total_mail_by_date.php:208
msgid "Mail"
msgstr "郵件"

#: rep_mrtg_style.php:171 rep_top_mail_relays.php:138
#: rep_total_mail_by_date.php:143 rep_total_mail_by_date.php:171
#: rep_total_mail_by_date.php:215
msgid "Volume"
msgstr "大小"

#: reports.php:47
msgid "add"
msgstr "新增"

#: reports.php:57
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: reports.php:66
msgid "load"
msgstr "載入"

#: reports.php:69
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: reports.php:80
msgid "Total Messages by Date"
msgstr "郵件總量排名 - 依日期"

#: reports.php:81 rep_top_mail_relays.php:32
msgid "Top Mail Relays"
msgstr "郵件轉寄排名"

#: reports.php:83 rep_top_viruses.php:32
msgid "Top Viruses"
msgstr "病毒排名"

#: reports.php:84 rep_viruses.php:32
msgid "Virus Report"
msgstr "病毒報表"

#: reports.php:86 rep_top_senders_by_quantity.php:32
msgid "Top Senders by Quantity"
msgstr "寄件者排名 - 依數量"

#: reports.php:87 rep_top_senders_by_volume.php:32
msgid "Top Senders by Volume"
msgstr "寄件者排名 - 依大小"

#: reports.php:88 rep_top_recipients_by_quantity.php:32
msgid "Top Recipients by Quantity"
msgstr "收件者排名 - 依數量"

#: reports.php:89 rep_top_recipients_by_volume.php:32
msgid "Top Recipients by Volume"
msgstr "收件者排名 - 依大小"

#: reports.php:93 rep_top_sender_domains_by_quantity.php:32
msgid "Top Sender Domains by Quantity"
msgstr "寄件網域排名 - 依數量"

#: reports.php:94 rep_top_sender_domains_by_volume.php:32
msgid "Top Sender Domains by Volume"
msgstr "寄件網域排名 - 依大小"

#: reports.php:95
msgid "Top Recipient Domains by Quantity"
msgstr "收件網域排名 - 依數量"

#: reports.php:96 rep_top_recipient_domains_by_volume.php:32
msgid "Top Recipient Domains by Volume"
msgstr "收件網域排名 - 依大小"

#: reports.php:99 rep_sa_score_dist.php:32 rep_sa_score_dist.php:88
msgid "SpamAssassin Score Distribution"
msgstr "SpamAssassin 分數分佈"

#: reports.php:100 rep_sa_rule_hits.php:32
msgid "SpamAssassin Rule Hits"
msgstr "SpamAssassin 規則命中"

#: rep_top_mail_relays.php:74
msgid "Hostname lookup failed"
msgstr "主機名稱無法解析"

#: rep_top_mail_relays.php:82
msgid "GeoIP lookup failed"
msgstr "GeoIP 解析失敗"

#: rep_top_mail_relays.php:92
msgid "Top 10 Mail Relays"
msgstr "前 10 大郵件轉寄"

#: rep_top_mail_relays.php:135
msgid "Messages"
msgstr "郵件"

#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:32
msgid "Top Recipients Domains by Quantity"
msgstr "收件網域排名 - 依數量"

#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:78
msgid "Top 10 Recipient Domains by Quantity"
msgstr "前 10 大收件網域 - 依數量"

#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:113
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:113
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:114
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:114
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:78
msgid "Top 10 Recipient Domains by Volume"
msgstr "前 10 大收件網域 - 依大小"

#: rep_top_recipients_by_quantity.php:80
msgid "Top 10 Recipients by Quantity"
msgstr "前 10 大收件者 - 依數量"

#: rep_top_recipients_by_quantity.php:116 rep_top_recipients_by_volume.php:117
#: rep_top_senders_by_quantity.php:124 rep_top_senders_by_volume.php:117
msgid "E-Mail Address"
msgstr "郵件位址"

#: rep_top_recipients_by_volume.php:81
msgid "Top 10 Recipients by Volume"
msgstr "前 10 大收件者 - 依大小"

#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:78
msgid "Top 10 Sender Domains by Quantity"
msgstr "前 10 大寄件網域 - 依數量"

#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:78
msgid "Top 10 Sender Domains by Volume"
msgstr "前 10 大寄件網域 - 依大小"

#: rep_top_senders_by_quantity.php:87
msgid "Top 10 Senders by Quantity"
msgstr "前 10 大寄件者 - 依數量"

#: rep_top_senders_by_volume.php:81
msgid "Top 10 Senders by Volume"
msgstr "前 10 大寄件者 - 依大小"

#: rep_top_viruses.php:60
msgid "Error: no rows retrieved from database..."
msgstr "錯誤: 資料庫未傳回任何資料列..."

#: rep_top_viruses.php:87
msgid "Top 10 Viruses"
msgstr "前 10 大病毒"

#: rep_total_mail_by_date.php:32
msgid "Total Mail by Date"
msgstr "郵件統計 - 依日期"

#: rep_total_mail_by_date.php:147
msgid "Total Mail Processed by Date"
msgstr "已處理郵件統計 - 依日期"

#: rep_total_mail_by_date.php:217
msgid "Unknown<BR>Users"
msgstr "未知的<BR>使用者"

#: rep_total_mail_by_date.php:218
msgid "Can't<BR>Resolve"
msgstr "無法<BR>解析"

#: rep_total_mail_by_date.php:241
msgid "Totals"
msgstr "總計"

#: rep_viruses.php:165
msgid "Scanner"
msgstr "掃毒引擎"

#: rep_viruses.php:166
msgid "First Seen"
msgstr "初次發現"

#: sa_lint.php:28 sa_lint.php:38
msgid "SpamAssassin Lint"
msgstr "SpamAssassin 狀態檢測"

#: sa_rules_update.php:32
msgid "SpamAssassin Rule Description Update"
msgstr "SpamAssassin 規則說明更新"

#: sa_rules_update.php:39
msgid ""
"This utility is used to update the SQL database with up-to-date descriptions "
"of the SpamAssassin rules which are displayed on the Message Detail screen."
msgstr ""
"本工具是用來將最新的 SpamAssassin 規則說明更新至 SQL 資料庫以用來顯示郵件"
"詳細資訊頁面."

#: sa_rules_update.php:41
msgid ""
"This utility should generally be run after a SpamAssassin update, however it "
"is safe to run at any time as it only replaces the existing values and "
"inserts only new values in the table (therefore preserving descriptions from "
"potentially deprecated or removed rules)."
msgstr ""
"本工具通常在您更新 SpamAssassin 規則後執行, 然而任何時間執行都是安全的, "
"因為只會更新現有值並插入新的值到資料表 (失效的說明或的移除的規則仍會保留.)"

#: status.php:64
msgid "Last "
msgstr "最後 "

#: status.php:64
#, php-format
msgid " Messages (Refreshing every %s seconds)"
msgstr " 封郵件 (每 %s 秒更新一次)"

#: user_manager.php:28
msgid "User Manager"
msgstr "使用管理"

#: user_manager.php:32
msgid "This utility is not used in DefenderMX"
msgstr "本工具不適用於 DefenderMX"

#: user_manager.php:43
msgid "Are you sure you want to delete user "
msgstr "您確定要刪除使用者"

#: user_manager.php:52 user_manager.php:61
msgid "Are you sure?"
msgstr "您確定?"

#: user_manager.php:79 user_manager.php:299
msgid "New User"
msgstr "新增使用者"

#: user_manager.php:79
msgid ""
"For all users other than Administrator you must use an email address for the "
"username"
msgstr "除了管理員外所有使用者必須以郵件帳號作為使用者帳號"

#: user_manager.php:81 user_manager.php:153 user_manager.php:316
msgid "Name"
msgstr "使用者名稱"

#: user_manager.php:84 user_manager.php:156
msgid "User Type"
msgstr "使用者類別"

#: user_manager.php:86 user_manager.php:160
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: user_manager.php:87 user_manager.php:159
msgid "Domain Administrator"
msgstr "網域管理員"

#: user_manager.php:88 user_manager.php:158
msgid "Administrator"
msgstr "管理員"

#: user_manager.php:90 user_manager.php:163 user_manager.php:320
msgid "Quarantine Report"
msgstr "隔離報表"

#: user_manager.php:90 user_manager.php:163 user_manager.php:320
msgid "Send Daily Report?"
msgstr "寄送日報表?"

#: user_manager.php:91 user_manager.php:164 user_manager.php:321
msgid "Quarantine Report Recipient"
msgstr "隔離報表收件者"

#: user_manager.php:91
msgid "Override quarantine report recipient?<BR>(uses your username if blank)"
msgstr "覆寫隔離報表收件者?<BR>(如果空白則使用使用者名稱"

#: user_manager.php:92 user_manager.php:165 user_manager.php:322
msgid "Scan for Spam"
msgstr "掃描垃圾郵件"

#: user_manager.php:92 user_manager.php:322
msgid "Scan e-mail for Spam?"
msgstr "是否掃描垃圾郵件?"

#: user_manager.php:93 user_manager.php:166 user_manager.php:323
msgid "Spam Score"
msgstr "垃圾郵件分數"

#: user_manager.php:93 user_manager.php:94 user_manager.php:166
#: user_manager.php:167 user_manager.php:323 user_manager.php:324
msgid "Use Default"
msgstr "使用預設值"

#: user_manager.php:94 user_manager.php:167 user_manager.php:324
msgid "High Spam Score"
msgstr "高分垃圾郵件分數"

#: user_manager.php:95
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: user_manager.php:100 user_manager.php:333
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密碼不符"

#: user_manager.php:125
msgid "administrator"
msgstr "管理員"

#: user_manager.php:128
msgid "domain administrator"
msgstr "網域管理員"

#: user_manager.php:131
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: user_manager.php:151
msgid "Edit User"
msgstr "編輯使用者 "

#: user_manager.php:161
msgid "User (Regexp)"
msgstr "使用者 (正規表示式)"

#: user_manager.php:164 user_manager.php:321
msgid "Override quarantine report recipient?<br>(uses your username if blank)"
msgstr "覆寫隔離報告收件者?<BR>(如果空白則使用使用者名稱)"

#: user_manager.php:165
msgid "Scan eMail for Spam?"
msgstr "是否掃描垃圾郵件?"

#: user_manager.php:168
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: user_manager.php:252
msgid "Activate/Deactivate"
msgstr "啟用/關閉"

#: user_manager.php:258
#, php-format
msgid "User Filters for %s"
msgstr "使用者 %s 的過濾器"

#: user_manager.php:259
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: user_manager.php:259
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: user_manager.php:259
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: user_manager.php:291
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: user_manager.php:291
msgid "Filters"
msgstr "過濾器"

#: user_manager.php:310
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: user_manager.php:314
msgid "Edit User "
msgstr "編輯使用者"

#: viewmail.php:30
msgid "Message Viewer"
msgstr "郵件檢視器"

#: viewmail.php:90 viewpart.php:72
msgid "No input filename"
msgstr "無輸入的檔案"

#: viewmail.php:96 viewpart.php:78
msgid "Error: file not found"
msgstr "錯誤: 找不到檔案"

#: viewmail.php:141
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: viewmail.php:205
msgid "Actions:"
msgstr "操作:"

#: viewmail.php:205
msgid "Release this message"
msgstr "釋放這個郵件"

#: viewmail.php:205
msgid "Delete this message"
msgstr "刪除這個郵件"

#: viewmail.php:244
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: viewpart.php:32
msgid "No input Message ID"
msgstr "無此輸入的郵件 ID"

#: viewpart.php:36
#, php-format
msgid "Message %s not found\n"
msgstr "找不到郵件 %s\n"

#: viewpart.php:97
#, php-format
msgid "Part %s not found\n"
msgstr "找不到郵件部分 %s\n"

#: viewpart.php:115
msgid "Quarantined E-Mail Viewer"
msgstr "隔離郵件檢視器"

#: clamav.awk:32
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: clamav.awk:33
msgid "Virus Identities"
msgstr "病毒特徵"

#: clamav.awk:38
msgid "Database Timestamp"
msgstr "資料庫時間戳"

msgid "remove"
msgstr "移除"

msgid "is equal to"
msgstr "等於"

msgid "is not equal to"
msgstr "不等於"

msgid "is greater than or equal to"
msgstr "大於或等於"

msgid "is less than"
msgstr "小於"

msgid "is less than or equal to"
msgstr "小於或等於"

msgid "contains"
msgstr "包含"

msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

msgid "matches the regular expression"
msgstr "合乎正規表示式"

msgid "does not match the regular expression"
msgstr "不合乎正規表示式"

msgid "is null"
msgstr "是空的"

msgid "is not null"
msgstr "不是空的"

msgid "is greater than"
msgstr "大於"

msgid "Headers"
msgstr "郵件檔頭"

msgid "Message ID"
msgstr "郵件 ID"

msgid "Size (bytes)"
msgstr "大小 (位元組)"

msgid "From Domain"
msgstr "寄件者網域"

msgid "To Domain"
msgstr "收件者網域"

msgid "Received from (IP Address)"
msgstr "寄信主機 (IP 位址)"

msgid "is Spam (>0 = TRUE)"
msgstr "是垃圾郵件 (>0 = TRUE)"

msgid "is High Scoring Spam (>0 = TRUE)"
msgstr "是高分垃圾郵件 (>0 = TRUE)"

msgid "is Spam according to SpamAssassin (>0 = TRUE)"
msgstr "被 SpamAssassin 歸類為垃圾郵件(>0 = TRUE)"

msgid "is Listed in one or more RBL's (>0 = TRUE)"
msgstr "被列入一個或多個 RBL 名單中 (>0 = TRUE)"

msgid "is Whitelisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是白名單 (>0 = TRUE)"

msgid "is Blacklisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是黑名單 (>0 = TRUE)"

msgid "SpamAssassin Score"
msgstr "SpamAssassin 分數"

msgid "is MCP (>0 = TRUE)"
msgstr "是 MCP (>0 = TRUE)"

msgid "is High Scoring MCP (>0 = TRUE)"
msgstr "是高分 MCP (>0 = TRUE)"

msgid "is MCP according to SpamAssassin (>0 = TRUE)"
msgstr "被 SpamAssassin 歸類為 MCP (>0 = TRUE)"

msgid "is MCP Whitelisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是 MCP白名單 (>0 = TRUE)"

msgid "is MCP Blacklisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是 MCP黑名單 (>0 = TRUE)"

msgid "contained a Virus (>0 = TRUE)"
msgstr "包含一個病毒(>0 = TRUE)"

msgid "contained an Unacceptable Attachment (>0 = TRUE)"
msgstr "包含不被許的附件 (>0 = TRUE)"

msgid "contained other infections (>0 = TRUE)"
msgstr "含其它感染 (>0 = TRUE)"

msgid "MailScanner Hostname"
msgstr "MailScanner 主機名稱"

msgid "Full Name"
msgstr "使用者全名"

msgid "Spam Check"
msgstr "垃圾郵件檢查"

#: quarantine_report.php:62
#, php-format
msgid "Quarantine Report for %s"
msgstr "%s 的隔離報告"

#: quarantine_report.php:63
#, php-format
msgid ""
"In the last %s day(s) you have received %s e-mails that have been "
"quarantined and are listed below.  All messages in the quarantine are "
"automatically deleted %s days after the date that they were received."
msgstr ""
"在過去的 %s 天 您收到 %s 封下列被隔離的郵件. 所有在隔離區的郵件將在收到"
"後 %s 天自動刪除."

#: quarantine_report.php:75
msgid "Received"
msgstr "收信時間"

#: quarantine_report.php:78
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: quarantine_report.php:97
#, php-format
msgid ""
"Quarantine Report for %s\n"
"\n"
"In the last %s day(s) you have received %s e-mails that have been "
"quarantined and are listed below.  All messages in the quarantine are "
"automatically deleted %s days after the date that they were received.\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"%s 的隔離報告\n"
"\n"
"在過去的 %s 天 您收到 %s 封下列被隔離的郵件. 所有在隔離區的郵件將在收到"
"後 %s 天自動刪除.\n"
"\n"
"%s"

#: quarantine_report.php:103
#, php-format
msgid ""
"Received: %s\n"
"From: %s\n"
"Subject: %s\n"
"Reason: %s\n"
"Action:\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"收信時間: %s\n"
"寄件者: %s\n"
"主旨: %s\n"
"原因: %s\n"
"動作:\n"
"%s"
"\n"

#: quarantine_report.php:163 quarantine_report.php:164
#: quarantine_report.php:165 quarantine_report.php:166
#: quarantine_report.php:167 quarantine_report.php:168
#: quarantine_report.php:198 quarantine_report.php:199
#: quarantine_report.php:200 quarantine_report.php:201
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: quarantine_report.php:170 quarantine_report.php:203
msgid "UNKNOWN"
msgstr "不明"

#: detail.php:45
msgid "Y"
msgstr "是"

#: detail.php:46
msgid "N"
msgstr "否"
